Требования node v6+

Для старта 
npm install
npm start

Приложение по умолчании слушает 3000 порт. Или его можно задать в окружении в переменной PORT

/a - возвращает рандомный факториал (от 1 до 100)
/b - возвращает результат через рандомное время (до минуты)
/с - возвращает массив с рандомным количеством элементов (от 10 000 до 100 000)